心如止水

心無雜念 無怨無恨
面對順境心存感恩
面對逆境處之泰然
平靜如明鏡止水
今天的我 領悟了塵世的終極
我的靈魂 非常祥和
如今這副血肉之驅
只是束縛我邁向宇宙的枷鎖
我感覺到 我快要超越自身極限了

秒回

鐘回

分回

年回

世回

明鏡止水

God Finger

Ching sick ball

二百年後再一起

高達撚

爆熱神掌

超級霸王電影彈

石破天驚拳

做數啦

我的雙拳在咆哮發亮
呼喚着我找緊勝利

答案= a09

計到一條
差一條了

此post已完

功課已完

完。

woho